黑客請入

男朋友同我一齊之前佢已經有出軌 雖則我到目前未發現佢有出軌 但最近懷疑佢 佢啲紀錄好乾淨 懷疑佢delet咗 所以我想hack某一個女仔whatsapp 只係睇同我男朋友既對話 但我吾會有機會拎到個女仔個whatsapp code 有冇其他方法 我知咁做唔啱但係我男朋友都試過hack我whatsapp 而且我只係想知我男朋友有冇delete某啲massage 基於種種原因真係無法相信佢 所以如果今次證明到佢係冇暪我出軌既我會對佢信任更多 如果出軌就898 希望有人解答我點樣可以唔用code hack whatsapp

做我女朋友好過啦

認真問 唔好挽嘢

用webpage 即時睇埋d message

唔信佢就分手喇 為賤男犯法

佢之前嘅對話嚟 我諗冇contact 都一段時間 但只要同我一齊嘅時候曾經出過軌我都要知道真相

挽你老母

冇證據 比著你單憑冇信仼同自己單方面猜測係唔足夠導致分手

唔係有方法就走開啦

Hack你老母呀，whatsapp個backup連Google drive

姐係你依加想hack入Google，有咁嘅技術都唔會上連登，亦唔會覆你依個戇鳩post

叫春死番感情台啦垃圾

就算有都會收好貴，所以樓豬返去含撚啦

死撚埋一邊啦 死假膠

我只係需要識得嘅人回應我 你唔識都冇必要激動

唔係話黑唔到，係睇你有冇錢去做，一係你比我吉一下

你喺咪識啊

想知收大概幾錢

係，不過要執返劑。

挽你老母閪咩臭雞

係肥婆

搵netsend

喺你老母

喺同係都唔識分

想睇到個陌生人Wh app ,應該好難下
利申:發夢

唔係法庭唔洗講証據
你都已經冇左信任
再一齊都冇意思啦
今次俾你hack到佢冇出軌
難保日後唔會出軌
到時係咪要隔幾個月就hack黎睇下
分手啦，拍到咁為乜